醜女人同靚女人做朋友係咩心態

成日見到啲靚女身邊都有一兩個醜嘅做朋友
靚女心態搵個醜嘅突顯自己靚就明啫
啲醜嘅仲要化妝跟買名牌但其實變到更庸姿俗粉
其實係點解

總有機會食鳩左溝靚女唔成D仔

忍辱負重

同唔靚嘅女性朋友出嚟玩
跟手食鳩咗佢個靚女fd

有冇諗過醜嗰個覺得自己先係最靚嗰個
而其他人先係陪襯

你揀朋友係睇樣嘅咩

講到靚嗰個專登搵人陪襯咁